[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(11）

VIUTV 全新男子組合MIRROR

成員簡介:
隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann
成員: 王智德 (Alton) @altonwongz
江熚生 (Anson Kong) @_kisang_
盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht
呂爵安(Edan) @edanlui
陳瑞輝 (Frankie) @frankie729
陳卓賢 (Ian) @iancychan
柳應廷 (Jer) @jermylaous
李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908
姜濤 (Show) @keung_show
邱士縉 (Stanley) @stanleysc_
邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》為MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

《Good Night Show Mirror Go》由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目
於2018年12月10日起逢星期一21:45於ViuTV播出

期待tiger作品！

新朋友 留個名

留名

幾時有得睇呀！
今次會平均d啦掛！

花谷個姜糖係咪痴左線係咁鬧D仔

睇到又唔想再搞到D仔唔出得聲真係好辛苦

果條友係姜糖？其實都停左架啦，都唔知仲講嚟做咩

上個post 有人話認得佢係

佢真係好煩
停啦好嗎？
冇人想理佢呀

stanley解釋左個漢堡包禮物

佢果然有睇連登！

真係好唔小心

諗左一日終於搵到藉口？
無興趣知喎

點講？有無圖？

佢個人都壞壞地

佢不停係度單打，都唔知為咩
又chur住話admin都話埋花姐

More

仲要屈鳩姜b拎錯佢禮物先

佢都痴線
Admin明明部係話叫人唔好講
佢識唔識中文架

影相嗰陣封信咁大隻姜濤都睇唔到

唔好扮多禮物啦
有嘢俾人拎錯咩

連佢自己粉絲都覺得不可思議
但比admin 刪除左佢留言

又係北韓

之前啲post
【12人成軍】《全民造星》男團取名Mirror

[VIUTV全民造星] 12人男團MIRROR討論區(2)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(3)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(4)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(5)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(6)

希望老虎仔會拍得好好睇睇

幾期待

我都欣賞老虎仔，但係咁年輕就做MV導演真係好咩 我寧願佢草多啲經驗先出... 希望成品係好啦，唔想佢被人鬧

老虎仔冇經驗
但應該都會有人睇實佢唔會比佢亂黎嘅
期待下

應該唔會全個佢導掛有份姐我估

如果成品出嚟鏡頭又係唔平均，唔知鏡粉們會點呢

搵定圖比花姐出下個story 卸膊

係唔係都有人會鬧
可能到時平均左又會有人鬧點解自己粒仔咁少鏡頭

平均番少少已經要還神
唔好再出現廣告板ASAP個情況

小心人地條女出黎打9你啊

Wow 好驚驚

笑死
應援姜b個時記得順便應援佢啦

好期待 如果有首歌係曲詞mv都係mirror包辦會好正

知孩子天真
咪賴曬比表弟

其實邊個攞錯邊個嘅禮物唔係問題
問題係封信貼咗喺禮物上面
攞出嚟影相要睇唔到有少少難,
如果多睇漏都話......

對唔住，最後果句忍唔住笑咗

就係囉 其實拎錯咪拎錯咗 係未怕禮物少影出黎唔好睇 特登出story搞大件事真係好賤格

係囉仲要tag姜b搞大件事 搏出位？

送果位姜糖會唔會好開心呢？轉折間比姜濤post份禮物出嚟

拎出嚟放時好睇唔到
影相時又睇唔到
影完執禮物時又睇唔到
有冇咁多唔小心我就唔信啦

多謝大表哥咁照顧姜濤濤

話說前日mirror go 有冇人覺得係姜son 自己放棄左個湊小朋友任務先少鏡頭
都唔盡力做咁

大表哥開心d 屈到姜b幫佢平反

Jeremy果part好有愛同埋佢終於有多d鏡頭

咁快就諗大陸

呢半年追星我學識左期望越大失望越大

要姜濤po出黎 迫其他人睇
講真要平息風波擺平事件 點會係一嘢篤人錯㗎
仲要自己係俾人話果個 就推責任落人地度
手段低莊
可能個人壞咗就係咁

咁佢不嬲都夢想係做亞洲super star既
不過問題係佢係香港都未企得好穩

一家三口

衝出香港係佢夢想，佢都係有希望嘅人，諗下又無壞

三兄妹得唔得呀，Jeremy係細貓架！

細貓唔係身邊Jeremy 漸漸係mirror 多左其他CP

點睇都似係搞大件事多過擺平件事
其實好簡單，私下拎返俾姜濤，下次注意睇清楚個名，唔好po錯，完。
反觀佢出story、話姜濤拎錯在先、tag埋姜濤、搏姜濤repost， 一件禮物都可以加咁多戲份俾自己
佢處事方式真係有問題，成日做啲樣衰嘢
講真睇唔到姜濤個名仲難過睇到
可能po禮物嗰時無咗靈魂

沒錯！話就係解釋風波
但第二句就寫姜濤拎錯我份禮物
暗示係姜濤錯先
搞到佢「唔小心」post埋人哋份禮物
幾行字已知佢份人有幾差

如果真係唔小心直接講：「唔好意思睇錯了」就夠
仲要tag姜b
cheap到爆
糖快點認清「大表哥」係咪利用緊你哋偶像啦
下次唔好咁豬豬幫手應援啦 禮物都比人拎埋呀！

出一個post都唔夠
仲要出夠兩個繼續講
差在未報埋比娛記幫佢推上報

又抽水

Frankie今晚九點開live

好心你地就咪係咁討論啦 幫左佢make noise
D姜糖又係谷同情佢啦，根本成件事係一個陰謀

今晚？黎緊果個9pm 定已經開左

Edan同Jeremy 通渠cp
不過教主同Jeremy嘅95line 都正

佢d禮物咁#多# 仲有時間逐樣扲出黎影 一定無時間太攰睇唔到啦 #曲

過咗12點，所以係今晚(18號)

都唔知草咗幾多次先有呢[堆]

希望有一天能帶著我糖們一起去內地

Mirror嘅post真係好得意
講起大陸無人反
打5p字又無人屌

有無人同我一樣錯forcus去咗教主紮花度？

然後佢地一齊去左睇戲

我屌 2字頭黎既

有
點解又有人知佢係邊送到比佢
佢今朝同AK做野都係下晝街市先出post
佢地都走咗啦

唔係話佢po賊贓 搏人無留意細節咩？
自己根本唔需要睇抬頭 心知肚明
隔左幾日嘅黃昏影啊
做過咩得番半條人命
半條人命就早唞啦 仲影相

Jeremy Edan Jer Tiger Alton
好似冇見過佢地代言咁

拎咗LEE JEANS本野
覺得影得好靚
好想其他仔仔都有得影

係Edan Tiger一次都冇

Edan個形象都幾適合影平面，點解唔揀佢

因為唔得寵

都...由好想知Viu幾時先捨得關照下冇外務既仔仔，變成心淡，再脫埋飯
viu喺磨滅粉絲意志呢方面，佢地認第二，冇人敢認第一

最撚慘係依家提親仔仔名就比其他fans 話煩同花姐做野唔洗你教，搞到mirror 圍內分化曬

咁撚明顯既唔公平搞到冇人可以出聲廢事仔仔又中箭真係

btw 皮皮好sharp

只可以講, 明明一起步大家都唔係差好遠, 點解半年貨仔就會有人氣差距?係班仔唔努力、冇軟硬實力定viu偏心，大家心照

怕左有人唔明,軟實力係指樣貌, 硬實力係指才華, OK?

最中箭都係Jeremy 同Edan ，兩個外貌同表演都叫有實力

星座撚態咩野咁撚高出鏡率呀，好殘忍咁講句即使佢係原本D fans 圍內有幾唔討好，佢咁撚高出鏡率可能外間分分鐘識佢先

見到佢地D粉絲係花蛆谷比人屌到冇再出聲真係好撚慘，仲要Jeremy 幫手滅佢地聲，搞到金像獎單野冇曬下文

硬捧Stanley無辦法
其實比人鬧算唔算人氣人種

一種

如果計軟硬實力 Edan邊忽會輸
Ok樣可以見仁見智 但佢一定唔係差 差既都係中游之上
講才華 成團mirror邊個夠佢多？
唱得 跳得 鋼琴得 小提琴得 綜藝得
成日拍廣告既ian 樣差過佢 實力又差過佢
講乜軟硬實力扮分晰姐 根本就係到而家都係仲用緊造星時期既人氣去排 同睇花姐推邊個咋嘛
講人氣 而家既edan同jeremy你覺得好差？肯定多fans過大半團員先囉好冇
屌你老母啦軟硬實力追軟硬天師啦你

滅聲?滅聲最多都係唔出聲, DKKM而家上頭直頭要佢地洗太平地啦!!!個個都唔知真心定假意, 齊齊出PO話有得出席活動就已經好開心
睇到佢地開心我好心痛呀屌~~

我特登唔開名架屌
只可以講, 點解Edan入行前有廣告拍, 入行後反而冇?
真係佢既問題定公司冇落力?
明明有材既成員但被忽視，我不知幾嬲

Edan 只要控制到佢唔好露牙肉笑佢就係一靚仔
仲用緊造星時期既人氣去排就真既
人氣唔敢講實，佢地2個開live 講緊得600-800人睇姐，姜仔教主一開閒閒地過800，其他人唔清楚
但佢地值得更好的對待係真既

激動左sor

補多句, 我寧願佢地好似193咁反抗下，西下面出席活動, 我追佢地都追得甘心啲。而家好似白忙一場咁, 好唔甘心

人地有job呀...
有job就會有討論度, 整gif整sticker整banner...整乜都好,
起碼有個job先，d人氣先會keep到，什至上升

但對於某D仔
DLLK乜Q野都冇，日子一耐, 自然個差距就會大
人氣、收入都係會兩極化

火撚滾

咁係咪無額外jobs既成員只有底薪？？

拍廣告咪有錢囉...
拍drama...拍得多果啲咪有錢囉...
呢2樣都冇既好似得1-2個仔仔炸...
之前果d活動, 幾乎都係慈善活動，我當佢地有車馬費，果1千幾百幫補到d咩?
佢地靠底薪真係生活到嗎?得...要好慳囉...

都...ching你唔係有期望呀嘛?

有人會話娛樂圈就係咁唔公平

但個團扭曲到
唔公平唔比人出聲
唔公平叫人心知肚明唔好講
唔公平求鳩其出個story hea 覆就算

廣告既野我地照當係班仔唔好彩真係連拎住枝檸茶影相都冇得做
咁金像獎呢？點撚樣解釋？

Annual Dinner....都應該有嘅

講開人氣，我去睇咗下MIRROR個IG最新輯單人相，每個仔仔嘅like數：

姜濤 3101
AL 2208
Ian 2131
AK 1611
Jeremy 1606
Edan 1593
Tiger 1527
Frankie 1397
Lokman 1311
Alton 1242
stanley 1242
Jer 1203

都好明顯，姜濤自己領先咗title 1
然後AL同Ian企穩title 2，同後邊有一定距離
AK 、Jeremy、Edan 可以算係title 3
有啲意外Tiger仔仲多過Frankie

如果按呢個排名做參考，最唔公平就係星座L人氣倒數都咁多job，反而Jeremy同Edan無嘢do

求VIU公平對待MIRROR每個仔仔

廣告商應該會睇IG follower 簡人?
有冇ching排埋出來睇吓

頂唔好再講啦，好心酸啊，無job嘅仔應該收入仲低過我哋普通打工

冇嘢心灰過成隊鏡仔都冇人敢俾個真正反應俾我地睇
成隊都聽晒指令話好開心有得點點點...但已經有一半人得到更多野...
冇人知班仔其實係唔係真係另有安排，
但好想佢地派下實質少少既定心丸。
如果真係公司冇外務俾佢地，都希望佢地做返個有血有肉既人，
不滿就表達出黎，想要啲乜野就出下聲
唔好坐以待斃等公司救
好似金像獎咁, 佢地擺明係close file, 仲覺得係happy ending
但...我睇到個心真係好酸好唔舒服

唔知點解我突然諗起佢地去美國嗰陣個廣告商揀左龍少試鏡
所以有時真係未必睇樣，而係睇運

咪多少少錢...多到好多咩...

唉...

都可以係睇外型既...

姜 5.2萬
教主 3.5萬
Ian 2.7萬
Lokman 2.3萬
AK 2.2萬

Alton 1.5萬
Edan 1.4萬
Frankie 1.2萬
Jeremy 1.1萬

Stanley 9100
Jer 8000
Tiger 7400

順帶一提ERROR 193 poki deegor 都過2萬

所以你話多job有幾重要

有d唔明點解Alton followers 成團黎講
都係前五 但活動好似又唔多fans
同埋 佢計樣 佢都明顯無實力
邊得黎咁多followers

造星開頭儲落

Jeremy都起碼有過Puma
Edan同Tiger就真係無
但唔明點解AnsonLo同AK 可以代言Fila又可以Puma話曬都算同種類嘅品牌

Poki既followers係買架 㩒入去就知

個陣剪接 剪接剪到對佢都幾反感
日日係到播 _ _ _ _ _ _ _
個陣揀B team要揀20個
想知如果唔係佢同Lokman DeeGor係佢best friend
佢會唔會入到
佢唱唔得
跳其實唔係叫跳唔到
不過比起其他dancer出身
佢就明顯唔得之前仲要話自己係鎖舞代表隊
睇返lokman deegor跳locking同佢跳個陣
唔同其他dancer比較都好 佢都同佢地差唔多
但Alton仲會甩beat唔記得steps

樣黎講Alton都唔算最差嘅，我諗好多人都係造星初期覺得佢真性情所以follow佢同埋個感覺幾入屋？
實力方面就唱歌仲有好大進步空間嘅，跳舞方面係甩step唔好再甩得咁出色就最好囉

但佢個表演其實唔算差喎

Same question話晒都係同類型既嘢

果6字真言⋯我就係衝住果6個字先脫粉，
DLLM呢半年簡直痴心錯付俾viutv

真心跌爛我眼鏡

造星初期都覺得佢okay 好似幾搞笑咁
但冇實力就係冇實力 仲要唱跳都越來越差
對佢感覺就每況愈下.
早幾日仲話拍youtube? 心諗有時間不如練下唱跳先

咁講啦，如果佢係將平時練習唱跳既片段放上YT,見到佢將勤補拙既話，都無可無不可既

可能佢覺得以佢自己既實力同分配比佢既資源黎講
佢遲早有一日都會被viutv拋棄
幫自己搵到後路咁

公道講句 係有表演力 但甩step真係冇得原諒

唔好提宜家對呢首歌有陰影
我副眼鏡畀佢跌到唔止爛 仲碎曬

冇記錯茶木之前都仲未過9000

其實要喺佢地立場諗吓嘅，有不滿就講出黎，我地局外人講就梗係講得兇狠啦，想要啲乜就出聲，唔出聲一定咩都冇，但出聲係咪就一定有？出左聲冇嘅話，人地又會點睇佢？會唔會覺得呢個仔根本冇呢個資格？鏡粉睇到佢地努力冇用，出面嘅人睇唔到就係睇唔到。
呢個圈，冇實力就一定企唔住，有實力係咪個個都可以企得住？以前樂壇都大把有實力嘅人，結果咪又係紅歌唔紅人。
如果條命唔係食呢行飯，真係冇得怨。

真心印證左有廣告就會有曝光，有曝光就會有人氣

全部人得佢一個慢左拍嗰吓真心覺得柒

星座撚都係啦
可能個個都有instagram 自動送既垃圾粉絲

個六字對聯(一定係除非唔係)
認真係剪接硬捧都係硬傷
好多人因為咁留意到佢 但講真都真心煩
但明明人地靜係講左一次 咁又唔可以上升到佢本人煩膠嘅

但若然Alton/佢fc admin有mon post (都冇可能冇架啦你人都上埋黎講嘢)
希望你執下跳舞甩beat唱歌走音D問題
認真你開頭吸到咁多粉 證明你有一定吸引力
但次次咁跳錯哂啲舞步 想飯你都飯唔落手
Mirror咁多Dancer出身嘅人 你都算當中最弱個個

中肯呀
造星開頭都幾留意佢，但依家直頭會飛story

老實說講佢係mirror go 有幾次都幾好笑幾玩得，但可惜唔突出
表演又真係差強人意

上星期澳門表演唱前傳
星座撚stanley唱到甩曬又走音
唱完之後慌張西望做咩啫
扮支咪有事？佢自己唱衰咗唔好賴啦
走去同AK及姜濤講 都唔理佢
仲猛整ear mon 想衝落台 真係好鬼扮野㗎啫
學上面講 加咁多戲俾自己 七情上面好好笑

佢上次live好似有話學緊好多野

你們能夠認為「努力就有回報」，都是因為一直以來的周圍的環境會鼓勵你、推你們一把、助你們一臂之力，對你的成果給予肯定及讚賞。但世上有很多人，卻是怎麼努力也得不到回報、想努力也努力不了，甚至努力過頭而弄壞身心。有些人更是在努力之前，就被「就憑你」、「反正像我這樣」之類的話語擊沉了。
你們的努力，請不要只用來讓自己往上爬。你們受到環境及天份的眷顧，請不要藉此貶低不受眷顧的人，反而要幫助那些人，而且不要逞強，好好承認自己的弱點，大家相互支持。就如女性主義並非要女人的言行像男人，或要弱者成為強者，而是弱者也應該原原本本地受到尊重。

Poki買followers

柒得過佢自己甩steps又唔記得
可以賴皮皮整到佢
食屎狗黎都30歲人 柒咗都唔敢認
仲要賴隊友

原來學造戲係咁用既

做

其實alton係咪都買followers/用apps加followers
見佢成日follow啲奇怪accounts

係喎！咁亂嚟既！！
係咪花姐佢地有job就接，有無諗清楚架
突然好驚因為咁，啲廣告商唔敢再搵佢地做嘢呀

只可以講, 正常黎講係冇廠商會鍾意自己既代言人走去代言競爭對手既產品，除非佢地唔係代言人只係model

至於其他野...花姐好野、多謝花姐

仲唔知會唔會有合約問題

如果係代言人，就好大機會會有問題

講多少少真係好睇佢地以乜野身份拍廣告
好似D youtuber、毛記咁唔係代言既話, 最多只可以話冇道德，
因為佢地係as a 演員既身份, 又冇收代言費。
但班仔呢又唔知viu幫佢地簽約既時候係點樣定義佢地既身份
代言人? model? 網紅?
所以只希望viu會小心處理，唔會搞到班仔

DIU 係呀!!!!!!!!
我每次禁入去睇下其他人like d咩
都總會見到佢follow埋一大班唔知咩來
係次次!!!!!心諗有冇咁多人要follow呀

唱自己3首歌OK
但medley 我鍾意wine & dine英文果個多D 正好多

姜濤都走咗唔少粉，宜家佢自己IG既po最多都係四千幾like，有d得三千幾，比起造星時少咗一大截

廣告同代言唔同，姜濤之前都拍過幾隻護膚品嘅宣傳照，只要唔係做代言人就可以，除非合約有寫明唔俾。

that's the point, ching get到個中心點
不過都係果句啦, 同類型性質既就唔好接得太密啦

車果時我唔追ginger都有俾Like佢但而家冇

真係！佢要學識笑，即刻靚仔好多！！

佢真係靚仔黎架，係唔識控制表情囉，正衰仔！

衰仔我知你有上連登架，以後笑之前執執你個表情好麼？

好彩一早喺十二月已經開演唱會 如果而家先嚟搞 喪派飛個場都唔會滿

屌真係走左好多粉

呀⋯我知咩事，派個膠俾自已先

老老實實，呢首前傳除左呀Jer之外其他人啲音準都飄到母雷公咁遠

係呀EDAN衰仔聽到未！你真係靚仔黎！我每次見到你都一定讚你靚仔，因為你真係！只要你學識笑就無_敵！！！

呢首歌 冇一次表演是完美的 對佢地黎講係咪太高難度

會唔會飄得太嚴重
我隔住個mon都睇到皺晒眉頭
其實佢地自己會唔會睇返自己出show啲片

高峰有幾高 已過了半路

唔撚係屌班仔上連登
係屌班憨鳩fans特登上連登講嘢搏畀mirror連登仔睇呀
維穩到上連登

講edan永遠有兩個負皮

但依家一直維持在半路

碌緊返去後面

姐係edan jeremy fans應該摺埋算

基本上係tier 3 4都要收皮

DKLM話連登仔唔課金

其實viu可唔可以整到墊底嘅有MR嘅聲帶比佢地出show用
開半mic都好過自暴其短呀

正路黎講跳唱組合係必須要有墊底聲帶既

1:05 姜b支mic無聲 邊個幫佢唱上去

花姐都係估到mirror人氣過咗熱潮就會跌，先咁趕住搶錢啫

係呀 聽住個條清過乜嘅聲帶我真係
公司學下嘢啦好唔好

熱潮跌出造星2
年尾造星2決賽連演唱會
仲唔賺到盡
演唱會後造星2仔仔又跌人氣再推造星3

都半年啦，我漸漸搞唔清viu入面有冇人識得點run一隊跳唱組合慢慢進步唔緊要，但我地話晒都係米飯班主，係唔係可以聽下我地既心聲？

有冇人同我一樣其實唔鍾意見到AnsonLo群舞個陣係咁扭
佢solo個d句扭我覺得無問題
但群舞個陣 eg ASAP you gotta move on 個到
11個都係就咁跳 而AL就好似唔放過任何一個機會扭佢個身

世事被你看透了
真心佢地哪來自信去做造星2捧人？分明係即食營運模式

皇室堡拉起件衫嗰吓搞唔掂

唔係啊嘛，連登黑到無嘢好黑？連AL跳舞都踩？我覺得佢跳得好型喎，每次佢C位領舞都特別有氣勢

我都好鍾意睇AL跳舞，佢跳舞真係無得輸

佢跳舞好睇喎，你唔睇我睇喎

我覺得係佢跳舞嘅style啫
佢跳舞好有個人風格

就真係唔同意
我覺得AL跳舞係全團數一數二
反而覺得佢扭果下先跳得好睇
其他人唔扭就只係跳左個舞步唔多風格

唯有當你係唔鍾意AL跳舞既風格
但佢純跳舞真係好型

好似Edan

應該係stanley

我估ian🐨？把聲有少少似～
不過唔肯定

我都覺得似Stanley

廣告商你地諗下edan啦
佢近鏡高清都得 唔使就鏡頭 唔使你地成日幫隻樹熊p圖咁辛苦啦

皮皮開live唱歌真係自殺.....

佢把聲又唔算難聽，應該係佢仲未放鬆打開個口唱歌/未識邊度用力

我覺得似lokman

好 我錯了 岩岩睇清楚 似係stanley 其他人個口都係合埋

曲直難分 佢都唔會因為你紅色大字就多左job

吹奏edan無問題，但唔好同時踩其他成員啦

咁其實都無錯既, 個人發展係最終目標！
又唔係無提mirror, 唔洗咁敏感既

咁嘅發展趨勢，單飛係遲早。

各花入各眼，冇人係完美嘅，有意見先會知自己仲有咩可以再做好啲，人地第二句都講左solo跳冇問題，佢意思係有時應該有返一team人嘅感覺姐
佢跳舞有氣勢係真，不過係唔係個個人都會識欣賞就未必啦

課好多金

呢句有咩問題，單飛係遲早嘅事，又冇話係而家，唔好下下都盲插姜糖，屌你

想要有返一team人嘅感覺
首先hea跳、無力跳、甩step嘅成員都要進步先得
無理由去盲反 力度、流暢度都跳得最好嘅人㗎
MIRROR跳舞最好就係AL同lokman
唔睇佢哋跳睇邊個？

屌，人地利用你班姜糖呀，成班仲戇鳩鳩

人地有錢課你又吹佢唔漲，實搏到見報

係Stanley呀,睇番條片,佢望一望,發現姜b支mic無聲,即刻幫手唱,抵讚

你講得無錯呀其他成員跳得唔好都好影響成team形象呀，但事實係冇人可以滿足到所有人，你覺得佢地好睇，咁點解唔可以有人唔鍾意睇佢地？你睇紅地毯嗰排連lokman都俾人鬧就知啦，呢個世界係咩人都有，有時睇完可能你會不憤，但就係會有啲咁嘅人

呢個係咪傳說中「表演照顧姜濤」
星座撚搵到自己出路了 恭喜

以事論事，呢單唔應該插Stanley ，根本應該要有人頂上

D糖搞既宣傳仲多過viutv

好疊水

VIU唔諗住搞架啦,等D FANS自己黎,遲D FANS可能要夾錢比報館出PRESS呀,訪問咁架啦

Jeremy都有地鐵燈箱廣告
大家遲啲去油麻地打卡支持下

有冇正確地址 我發現唔入d 仔telegram 谷好似真係冇曬消息

事實證明做得fans一定要入谷先有消息

利申：冇入telegram谷咁岩ig見到

啱阿我都係問下有冇人同我都係咁諗姐嘛
都唔算盲反掛我都有我嘅觀感 睇法
問下都歸類盲反
如果係盲反我都唔會話到佢唱個陣 佢做無問題
至於個d 跳得hea嘅成員 我都唔係無講過佢

thanks巴打同你個名一樣
好彩仲有人清醒 我都係講下睇下
我都聽過有人會覺得跳得hea嘅成員 跳得可愛
我都係講下我自己唔太鍾意AL 群舞個陣不斷扭
咁都叫黑佢

睇viu啲節目佢地短炒make noise 係幾叻嘅
長線就⋯⋯⋯

出錢就鏡粉出
賺錢就viutv賺
花姐好野

今日氣氛都唔錯
雖然kwangor好似搵咗12個dancers咁
但有煙花炮俾mirror 又有得介紹自己 都好啦

見到佢地係紅館跳ASAP好感動
好想佢地可以堅持到齊人上紅館開自己show

真係好難等到

Alton跳舞真係要再努力，今期流行最尾佢真係甩哂同埋佢好似得佢唔記得帶附眼鏡，搞唔掂要努力。
利申：無唔中意Alton但錯得太明顯，需要進步。

好想睇片呀

有時啲野唔好為反而反

濛濛地睇住先 但覺得佢地個個都今日跳同唱得幾好

掛住嗌 無為意有無介紹首歌叫ASAP

其實應該盡快踢走人氣低既隊員
再係咁成隊都沉

應該加大成員間既競爭
大陸隊tfboys都無咩實力
都係靠成員間既fans競爭炒起隊野
Mirror有啲成員都係唔抵幫

言下之意係冇實力要靠fans競爭先會紅得起？
好唔尊重Mirror喎

幻覺喎

咁坦白講 你覺得mirror好有實力

如果個個一行出嚟就劉德華郭富城級數嘅話洗乜造星？佢地冇實力，99強嗰陣出晒去啦，佢地留得低，係呀到今日跳舞唱歌都真係未夠好，但因為咁就批評佢地要靠fans競爭先紅得起你會唔會對佢地唔公平左啲？

甩到都幾明顯 其實佢咩事？ 好似唔係第一次

咁大個舞台都跳到咁 真係好難支持佢

好感動記得去支持下
Jeremy值得更多

jeremy個頭又深色左又靚仔左
之前俾馬友搞到五顏六色

琴日成個場係咪好多Mirror Fans? 有冇失禮人呀今次?
好想知介紹佢哋出嚟嗰陣係咪好震撼？

反而想個完mirror後係咪多人走

Pizza Hut 都撈埋

出塲嘅時候超震撼地板都震埋～
見坤哥啲Fans都好支持
氣氛好好！

琴日現場睇真係好high！
坐頭幾行嘅藝人朋友都好癲畀足反應
好彩仔仔們冇好似平時表演咁走音嗰啲

琴日整體狀態真係好好，好感動

Tiger 段rap都無甩，抵讚

幾時冇甩已經要讚？ come on

好耐架喇，呢個廣告🤟🤟

終於無甩，讚下都唔得？

好叻仔
一首歌唱足幾個月
終於無唱甩

Tiger仔唔係第一次入岩架。
你地公平d啦，Jemery 都唔只一次走音，又唔見你地話佢。

間唔時走音既就會同情佢
間唔時入唔到rap 就會責怪佢

error條片白版寫d野勁好笑

沉迷星座熱愛旅行

真相

Error講左好多我唔敢對鏡粉講嘅嘢
啲人以為姜B等於Mirror、有啲成員冇job等乞食、西面等等等等

真心好正 Error可唔可以公開完整版關係圖

以佢平時嘅水準，喺紅館嚟講，無甩真係唔易。
當然，唔甩應該係基本要做到。
但都證明左Tiger係做得到

其實有時唔好一昧去踩，俾返多少少讚賞對成個團隊士氣都有益處
有進步所以去讚，好合理呀

全部都係事實

係好多mirror fans
入場前門口已經有一堆堆成員fans

播kwangor段自白片嘅時候 已經估到mirror要出場 開始有尖叫聲
之後望番台 一段仔音樂後見到mirror喺兩邊行出黎 就開始嗌到癲
唱ASAP keep住有尖叫聲 music break就嗌得勁D
今期流行見佢地擰番正面戴曬眼鏡 有驚喜
逐個自我介紹我係mirror嘅xx 梗係要嗌
聲勢係勁嘅 俾其他人認識多D
全晚氣氛最熾熱一定係mirror依part

有啲圖都勁好笑 杜汶澤 bert

係有人走
亦有人留低睇曬全場 (因為見拎住無著燈嘅燈牌)
完場見出面都有mirror fans 應該都係剛走

係好多人走 唔知係咪去哂送車

關智斌

error幅關係圖笑到我仆街
細心睇勁多錯字
揸波maker

Jeremy十次唱唔到一次要鬧？
Tiger十次終於唱到一次反而要讚？

你咁叫公平

你睇清楚d, 先回吧。
無人話要鬧Jeremy.
不同成員間唔時都有出錯，但係對待卻同。

讚tiger仔比d鼓勵都唔可以。

相反，jeremy走音時，個個即刻安慰佢，話唔好比壓力佢。。。

另外， jeremy唔只是一次走音，Tiger唔只一次入岩。

這post不是針對任何成員。真係想大家俾多d正能量各成員。

Tiger仍然是學生黎，要應付學業考試，未必可以好似其他成員有咁多時間練習，
希望大家都可以體諒佢，比d時間佢，比d鼓勵佢。

講Jemery只是一個例子，希望你唔好誤會。個個仔仔都需要鼓勵支持的。

邊度有得睇

hi 新入嚟 留個靚名

姜逃：姐係mirror，廣告膽，百萬富翁，同教主係揸波maker，蘿蔔腳
大表哥：杜文澤，熱愛星座，沉迷旅行
侄仔：想入error
老虎：無job，loser，who cares
Alton：準備乞食
樹熊：west face
皮皮：靠樣，較多jobs

jeremy 毒居

補充下先
jeremy: 毒居
lokman: 懶好人 老師 retroll hiphop
anson lo: pink 撞名ak
anson kong: MK 同樹熊好似fd 撞名al
bert: 屎 差lokman $20
alton 蛋白質 retroll hiphop
tiger: 無人識
姜逃: 百萬富翁
frankie: 無盡走音

睇完坤哥演唱會？

中point 中到mirror 驚

tiger仔勁慘

好心viutv出多d呢d膠片無聊片，英皇個channel都係咁先多人睇

屌佢仲要等到5月3先有下集

皮皮靚仔到暈 表情到位

唔係純粹支持12位仔仔

姜edan ig互動好正

tvb做緊lokman

姜逃：巴士
關智斌：係姜逃老師 關心妍—>
樹熊：同姜逃不和
Bert：想入error 25仔
Tiger Alton：Who cares?
Jer Jeremy：Who knows?

仲有句“花姐吃X”係咩嚟

蘋果有全頁專訪喎。

mirror又幫花姐抬橋

Jermey巧遇jpg 真係巧遇咩
Jpg日日企係個燈箱前面等啫

睇咗Ian Jer舞台劇
Jer唱歌真係勁好聽

係咁架啦 係連登話AL同Jeremy = 擘大對腳畀人屌

好想睇
啲Fans個個喊晒咁真係咁好睇

有啲位睇得投入可能會代入咗
我冇喊但都眼濕濕

真係咁正最衰買唔到飛啦
好想去睇阿jer

總括而言，呢個劇對佢哋兩個嚟講係個好好嘅嘗試

仲以為jer同ian係輪住做嗰角色添

其實我都覺得個故事寫得一般
要留白嘅地方反而好清楚咁交代左。
舞台劇嚟講有旁白係好難做得好，佢地有呢個嘗試係好事，呢個情況觀眾多數係分兩批，一係覺得好好睇一係就完全投入唔到，我就係後者
簡單嚟講，睇完之後我冇嗰種如果只得一分鐘嘅感覺，打動唔到我。
但演員同啲set&light係好值得一讚

係咪又係皮皮整到佢阿
係咪得我一個會覺得大家跳緊同一個steps
但Alton會好有一種90年代uncle跳舞嘅感覺

我都想睇吓CastA同CastC

佢演唱會一開頭嗰吓遞手就已經慢過晒所有人

佢似遞左兩吓
未決定好擺咩pose？

第一吓遞手似係搶咗拍，第二吓又慢咗

佢真係好唔掂，成日掛住去健身，有時間不如練多啲跳舞先啦

話就話肌肉擔當，但係練咗咁耐都唔係大隻，身材俾Stanley搶曬

dancer出身，但係跳舞本分又做唔好，成日跳錯、甩beat、甩step，失誤次數太多，成個感覺又太old school，完全被其他幾個跳舞成員比下去

就算Ian、Jer唔擅長跳舞都甚少甩step啦
佢真係要好好正視下呢個問題

老老實實，按表演嚟講，無論唱歌或者跳舞，佢都真係好難支持得落

完全冇諗到呀Jer演戲部分係咁少
基本上係齋唱
都想睇下呀Jer做戲 見佢坐係執邊個樣都幾投入下
同時都想聽多d肥賢唱歌
Balance返啲就好

唔知係咪佢成日甩beat都有d關係
覺得更加似d uncle跟唔上年輕人

不如講下佢有邊次無甩？

其實唱歌我個人嚟講係會包容，始終箍緊牙，實有影響
但係跳舞真係無辦法包容到佢，次次都甩，想點？
其實佢有無去練舞？好似Jeremy 知道自己不足都會去學跳舞啦

Jer都跳得好過佢

但箍牙對走音有影響架咩

支持同大表哥一齊單飛
其實佢冇乜job點解唔用啲時間練舞 jer都跳得好過佢

等於支持佢消失

我諗呢個係節奏感嘅問題
就算佢跳得晒啲step，熟晒走位，死記硬背但唔識數拍子就可以收皮。
可能佢唔係冇努力，而係努力錯左地方

成半年應該可以操得大隻d啦

暫時都未見過佢跟到steps
可能都係皮皮令佢甩steps嫁

人地演唱會唔記得戴眼鏡 可能係皮皮整跌咗

我仲諗左好耐點解得佢唔洗帶

可能佢跌左但又執唔返

牛棚淪陷

哇 今日教主去睇呀
圍堵牛棚

諗起就興奮啦
成個牛棚都係神徒 威

唔出Story 點叫人黎送禮物阿

等睇成個梳化都係禮物

我們都是你的人呢喂!!

屌佢有無腦嫁？識唔識分主客啊屌佢老母臭閪
成個牛棚要俾佢啲淫霸佔啦

真係唔明點解要出story

諗起佢啲淫要即刻執佢地啲眼耳口鼻call的士

希望個團十全十美
十兄弟

咁都唔錯冇左呢兩件
Mirror 會順眼d

佢寫instagram 話係跌左

頂好抵死，十兄弟
十個都多啦，其實男團六個咁上下已經差唔多
我自己心水：姜濤 AL AK Jeremy Eden 必留
想留埋frankie，但係個團需要唱歌好聽嘅，咁都係要Jer啦，態度又好，低調實力派

成日都好似慢半拍咁
要跟隔離個隊友先記得d step
真係好特出咁慢左

佢係咪有睇連登呀？專登出個post解釋返咁
方唔方便解答下平時有咩做？有無去練舞？
連jer同Ian 都跟到嘅時候，點解佢都仲甩緊

咁你又唔好鬧人冇腦咁激動
其實好似唔止佢一個去撐場嗰陣出過story？

但數錯拍子真係解釋唔到

其實AL唔出story我都知佢今晚會去睇，今晚最後一場，牛棚一早就好多人，每家fans都係到等，應該MIRROR未去嘅仔都會去哂！

佢俾哂時間人黎喎仲要del story Sam hui喎

連登特色，其他仔整頭髮出story無人關注，AL出就會俾人屌死

你柒撚左啦!AL係現場出左個story！咪del左之前個story囉！Tiger同stanley都有出story喎！你唔又唔講吓既!唔好為黑而黑

究竟係出story 果個定係去私追班人錯
你話出story 出到漢堡包單野咁on9就屌姐
講自己會去支持兄弟都要屌

今晚真係拉大隊去睇，連花蛆都去睇佢愛將
邊個知Jer嘅fans有無咩應援？
日日睇住花蛆發愛將fans嘅story
好似唔見有Jer嘅？

而家Tiger同Stanley都出曬story啦，又唔見話佢哋
話俾時間人嚟仲on9，而家先去都夠曬時間等散場啦
今晚擺明拉大隊撐場，前晚AK同Alton去睇，開場前都有出story，又唔見話吓佢哋
公道啲，story大家都有出，唔好鬧一個唔鬧一個，玩針對真係好樣衰

花姐好似日日都會去㗎喎唔係咩

花姐日日都出齊Ian同Jer既story，沒有偏心一邊喎😒

你地
唔知嘅以為皮皮搞過佢

AL未到之前一早出定story，大批神徒已經喺門口等候啦
其他仔都係到咗之後先打卡咋嘛

利申：有飛睇尾場見到

我見有張唱完歌嘅相 佢拎住副眼鏡

果副眼鏡好似唔係佢

屌點撚解最後一集MG要比位西面平反

真心咩佢

爵爺live話MG第2季唔係包做監制！
值得期待

韓國泰國無西面係到睇得好開心
除咗啲垃圾懲罰比較黑人憎之外
講綜藝都係Edan AL 姜濤 AK夠好笑
呢幾個平時睇落咁靚仔，玩起遊戲就完全無偶像包袱，勁投入

屌爵爺個live笑撚到我仆街
跟住佢又睇多次MIRROR GO
好鍾意睇佢mean人

佢可能真係wingwing地勁好笑

啱呀 全部都係friendly嘅仔 成個trip都好warm

你講起Edan個live，真係睇到眼火爆。
某仔啲fans勁唔尊重佢

我冇睇喎邊個仔既fans
有冇花生食

事源呢，就係呀Edan一早出左story就話想開live同大家一齊睇Mirror go，咁佢一開live一播Mirror go就跳左制咁係咁笑啲畫面又笑呀Jeremy同呀Jer，話佢地弱智仔又話呀Jer驚個樣好好笑，見到自己嘅畫面嗰陣又自嘲吓自己好低能咁等等啦。
我睇左成個鐘睇足個live，有幾條友不斷狙擊Edan做咩要笑啲兄弟，主要係笑Jers。

到左後尾Jeremy本尊上水，一睇就睇到尾，全程live都陪住Edan，又恥笑返Edan大家兄弟之間講吓笑咁。

大佬呀，你地要吹奏Jeremy好大方心胸好廣闊都公平啲呀？Jeremy講笑Edan就得，人地笑Jeremy就要咁樣俾你地鬧，睇個live洗唔洗認真到咁呀？雖然事實上Jeremy都真係好大方好心胸廣闊，陪Edan玩到尾，on on99咁同Edan笑足個live咪開開心心去訓教算囉本尊都講唔緊要，都唔明你地狙擊人地做咩，有冇諗過佢唔想你地狙擊佢兄弟呀？
Edan都有笑姜b同皮皮啦，又唔見人地有fans衝出嚟咁樣鬧人鬧足一個鐘？
樹大有枯枝，我相信唔係個個Jeremy嘅fans都係咁，你地愛你地嘅偶像，但都諗吓你地偶像想唔想見到你地咁樣啦，嚴重招黑
同埋，可唔可以唔好再諗到佢地12個人嘅兄弟情係咁脆弱？講個笑都要俾人鬧成個鐘

奉勸12個仔一句，唔係一句真性情唔係一句講笑唔係一句兄弟情就可以笑自己兄弟，記得要識尊重返人呀

Edan有save live，得閒嘅上去睇足一個鐘就知我絕對冇誇張

感覺佢好似埋唔到堆

個個都有講返自己拍mirror go感受啦
咁相信ian都覺得自己處理得唔太好 有d遺憾 先會係度講返出黎
洗唔洗咁都屌啊

Btw唔覺得佢埋唔到堆bor

唔知走咩風格好似好神秘咁

其實會唔會係你太認真？乜原來有人覺得啲fans係真心叫edan唔好笑人？就係因為edan同jers關係好所以先可以不停喺live恥笑佢地，而就係因為edan玩得所以啲fans先鬧edan叫佢唔好笑人，edan自己啲fans都叫佢唔好笑人啦，咁又點計。

但其他好多話edan唔好笑Jeremy嗰啲唔係都係佢自己fans咩
講吓笑遮 都唔係鬧Edan

好難講㗎講真，我都係同意你嗰句關係好先可以咁恥笑佢地，但真係唔係個個都係咁睇，睇得出有分別，Edan自己一開波都打定底講左句：講吓笑姐唔好咁認真。
我認我真係認真左，我認真覺得Edan真心好笑同埋Jeremy係好玩得

一少部分人姐，總會有真心嬲，但顧咁多先開live 就會假lor

我覺得尋日edan個live好好喎
一開頭真係好好笑但係後面又變返感動

最mean edan 既fans係佢自己D爵屎

係呀，所以好矛盾，所以我先覺得啲人如果真心嬲Edan，Edan都幾陰公

佢認真mode好正

一擰過嚟個下勁靚仔

其實爵屎不嬲都中意同Edan咁玩架
反而尋晚睇live最唔舒服係
Edan難得開感性mode講緊認真野
下面就一大堆comment問佢舞台劇好唔好睇

又話今星期有新歌幾時先出

理性討論，爵屎mean Edan中帶愛一直都係佢地風格，知道佢錫兄弟玩得同只係講笑，點解差不多既言論其他人講會變成真心嬲或者狙擊Edan? 睇返尋日live唔覺得有人真心叫edan唔好笑人，只係講下edan成日嘴炮恰Jers呢樣野姐，都知佢擺明講好笑野 唔係真心笑人

完全同意啊
根本就係有少部份人睇到留言後玻璃心
一直以來爵屎同Unicorn班人都係tg玩到熟晒
你真係以為通渠CP係浪得虛名咩

根本live啲留言都係講笑咋

追咁耐mirror 學識唔好太高期望

屌 原來係佢自己fanspage 留言
上面果位ching遮曬D 名以為真係jers D fans

爵屎不嬲既態度都係：自己粒星自己mean

老實講淨係講肌肉來講佢同AL都贏咗真健身教練幾條街

係既 不過嗰陣見edan好語重心長咁
回應網上啲comment+未來動向
都想聽多啲佢講自己既野嘛
始終舞台劇佢又唔係主角 但啲人又係咁問...
不過睇番都好小事 edan都唔介意 有叫佢地問問題

放心，醉醉佢份人好nice好冇乜所謂架

想講其實佢地拉大隊睇舞台劇都可以上一分鐘熱度 但又無wuwuwu

係咪要delay 呀，坤哥唱會琴晚先講

下?咁又錯失左一個機會啦

勁小氣
而家po禮物都專登打句checked

係double checked
星座L小氣你依家先知？

咪鬼幫人宣傳啦

係15分鐘呀
雖然mirror好多時都係得1分鐘多D
就算有舞台劇訪問 都係今晚先出啦
佢地唔會咁趕

星期六、日都無依個節目
一定係星期一出架啦

其實唔洗記者採訪都得
之前提出過 佢地終於學識俾咪mirror自己講
不過佢地通常D野做一兩次就算 唔知今次有無啦

不過都讚番琴晚個演唱會訪問
難得加插mirror現場表演片段
個訪問亦算長

真 琴晚果段算叫做長左

下個禮拜開始變半個鐘 希望再長D

講開Mirror Go又係播左兩次花絮就無
建議係新一輯MG之前播返花絮同仔仔表演片段
當做下宣傳增加下曝光度都好

其實已經講咗十鳩幾次
佢哋真係有心播嘅話應該會係第二季前呢段空白時期出，冇心播嘅就收晒倉底，好多合唱啊幕後花絮啊全部都好想睇

可能viutv真係好少幕後，剪唔切

痴撚線 唔理係佢solo歌又好團體歌又好咩都好 邊有理由mirror 整樣野叫破鏡 係咪真係on9到咁 係咪12位玻璃醉

家下擺明咪就係要同你講 姜濤要打爛塊鏡 要單飛
同mirror講898
如果真係solo改個咁既名 呢一日真係來得快左d
個所謂official fc未出世 已經可以唔撚洗搞

唔係solo呀Ching 星座L AK都出咗post

跟車太貼

第三首歌就變爛鏡

首歌改名做破鏡咁唔吉利

相信唔會得我一個覺得姜濤私底下嘅衣著太非主流
佢個頂銀色Cap帽

我欣賞你係度講完AL再講姜濤
勇氣

利申：非姜糖完全冇留意佢私底下著咩衫

乜鳩野破鏡

幅團體相加埋破鏡2個大字真係有d亞視味

其實我都有留意到呢樣野
拍MG果陣都有帶類似既cap帽
利申 半個姜糖

大吉利是咩

人哋Cookies解散唱最後一塊
Mirror又唔係解散做乜破鏡

係咪預警 真係好不安

多謝你咁我都係分享我嘅睇法
MG時影到佢d私服 完全係Chic之堡產物

咁...追到嘅好追多啲
造星2可能真係加新人

下隻歌係咪叫重圓

咁你又唔好講到分化咁嚴重，首先就絕無此意。
其次係，好似你地咁講，爵屎自己星自己mean係幾出色，完全符合有咩星就有咩fans
只不過唔係個個觀眾都知你地嘅默契，有時反而會令人誤會，fans page account既然你地講到係慣例，我柒左就要認啦係咪先。
但係其他人你地睇落都真係0攻擊咁厲害咩？
好似樓上咁講都有人話可能有人真嬲，冇人知。
玻璃心就絕對唔係啦，我只係純粹觀眾角度出發去諗咁樣會唔會反而對另一個仔唔好？
不過你地覺得冇問題嘅話咁就由佢啦

千祈唔好係李拾壹

張敬軒都係同fans 鬥mean 未見過出事，我諗呢個年代派膠同mean 人好正常唔洗太多心唔洗咁嬲，辛苦哂你cap圖

其實上面就咁睇字係鬧edan鬧得幾真心
唔睇account名我都以為真心鬧
不過你連嗰個係edan 其中一個fanspage都唔知就誇張咗啲

好撚柒

冇眼睇

團體相中間graphic有啲古怪....
不過相係影得靚,
分小組叫破鏡其實 idea 幾好～

如果淨係星座L同alton我冇所謂
支持佢地單飛

係咪冇人肯寫歌比佢地

今晚又有得睇私服啦 又有糖咁啱喺銅鑼灣撞到佢 同一粒糖第四次啦 正

咁係咪史上最少fans嘅男子組合

真偶遇？

有無圖呀？

平時睇蛋白粉都唔算少

係米叫姜糖順便應援咋

唔怪得近期有韓星star talk
同埋買外地新聞 原來準備緊

不過個時間打東張西望 會點宣傳話俾人知

Mirror飲水思源呀

今日ig果d相好似有d唔係蛋白粉
認得有d係其他仔嘅粉
平時活動舉牌尖叫果d好似唔係ig相入面

你地追fans定追mirror
偶遇幾多次都數住
仲要個次數唔知係真定假嘅
就黎有新歌又唔講

未出點講呀Ching
嘩好期待呀 滿意未？

咁咪請人囉
有心搞就要批資源啦

Ching好波
的確係未出歌 想點講

係咪要討論下佢地張相影成點？

希望今次歌同mv一齊出

睇返佢地張相同出道時果張比較，今次型好多

可能係 咁討論下囉
呂爵安張相影得勁靚

張相型左 班仔靚左
但美工仍然係垃圾
細貓con 個美工屌打mirror 果個十條街

又變返上個post咁講fans是非
八婆post 果然係八婆post

皮皮果張黑到我搵左好耐先見到佢

要提出靚仔嘅標準而班仔仔點樣符合個標準

不過個名好衰，等睇佢地解話，咩叫破鏡

無標準，各花入各眼
各自吹奏自己粒星有幾靚仔

tg吹奏完又要過黎吹奏

眼珠都睇唔到呀
唔敢有任何期望

沒有期望
沒有失望

衰啲講句
你都喺八婆post講嘢

利申:死八婆

又要話人八婆又要睇
翻tg吹奏admin大大啦

要吹奏就返tg圍爐啦
呢度唔適合你

佢地追嘅唔係星 係是非

啱呀 所以咪話要改post名囉
Mirror fans與fc討論區

張相黑到睇唔到啲人
大部分都得半塊面睇得好辛苦

加乜野密呀
上面咪有人爆咗名囉唔專心！

乜原來入黎呢個post要expect睇八婆野
唔鐘意呢度變是非post關吹奏admin大大乜事？
不如你地返tg group講你地啲八婆是非？

當佢私服係講仔仔
但後面研究男唔男粉呀 撞幾多次呀 啲相有邊個嘅fans呀都開始慢慢離題啦

不如你又返tg吹奏下你班仔？

一陣人哋又話你趕人走呀
不過可能佢哋tg搵唔人講八婆嘢又係幾慘嘅

你想表達乜野？
你講嘅同我上面講嘅有乜關係？

講反佢今日套私服囉

可能唔係今日呢

其實你覆得我 咁你都唔係討論緊mirror班仔啦
你又算唔算離題？
唔好自打嘴巴啦

其實外人睇真係感覺幾差

人地偶遇都要比你地拎上黎圍毆
個個谷都有人偶遇到仔仔架啦
葡萄都唔洗咁樣拎人上檯既
人地又唔係admin大大/男粉
講fans講到煩

私底下個look正過出function

仲數埋人地偶遇4次，唔好咁樣屈9人啦，真相係嗰個人偶遇嘅頭3次其實只係同一晚喺銅鑼灣撞到3次 (佢好耐之前喺火星詳細分享過，應該好多糖都記得)，隔咁耐到今晚先再遇一次，咁都叫私生犯偶遇4次？你數得咁清楚睇黎係火星元老，唔該唔好咁冇品影衰姜糖。

破鏡真係痴L線,邊9個諗架?如果下首歌先叫重圓,我驚破左等唔到

點解我永遠都唔可以偶遇到我鍾意果個仔仔唔識打關係真係蝕

啫係以後話人離題嘅都係離題，所以見到離題都唔準出聲？
叫你地唔好講是非，你地就叫人返tg group吹奏admin
同你地講兩者根本無關係，又無啦啦叫人返tg group吹奏仔仔
同埋我呢幾個留言離題都好，唔代表上面追星追到追埋fans放埋上黎無問題喎

銅鑼灣一晚撞三次

都..好有緣

同邊個打關係?

真心羨慕

AL 吸粉能力超強，三日增超過一千粉，佢好應該指點下其他仔仔，做埋Marketing

佢張破鏡仲要係咁多位仔仔中最多讚好，厲害厲害

上次mirror live 定坤哥演唱會訪問好似話係一齊出!

多唔過姜濤

吸粉定買粉

入去睇過又唔多覺外國人喎，增粉ac就有，但係個個仔仔連我自己ig都會有，而且AL平時既po都好多like，都有四千幾like，除左姜濤就係佢最多

其實坤哥演唱會之後個個仔都多咗好多人follow，開心MIRROR多人識

呢句真, 多得坤哥. 多左人知道有MIRROR.
VIUTV真係要學下人地D MARKETING, 點增加傳媒報導.

屌，大家正常討論緊班仔多咗人鍾意，你就衝出嚟柒，好心你唔好講嘢咁難聽啦，姜濤同教主嘅po like數多唔係事實咩？為反而反？搞分化？

咪係，本來大家都好開心班仔多咗人識，除咗姜濤同AL多like，其他仔都一直進步緊嫁！
明明係好事...偏偏要講嘢單單打打咁，真係頂唔順

言重啦

呢句真呀，終於多人識咗，好開心

連登好多al粉 咁多負皮既
邪教真恐怖 清醒下啦

謝茜嘉喺電台節目都話睇完坤哥演唱會Mirror演出後，讚佢哋有台型有壓台感愛上咗佢哋，好感動希望Mirror 多啲演出機會！

好大枝強心針。希望MIRROR越來越紅

其實咁多個仔企係台到一齊唱跳根本冇咩意外既話都係好好睇 好吸晴
只係viu比唔到機會佢地展現
我明今時今日揾歌手唱歌event唔多
都可以自己搞, book個商場搞場活動唔係咁難姐
依家都越來越多歌手會咁做
下下等人比機會 等得幾多呀? 不過viu做野總係慢人十拍

Agger,淨係講ViuTV 都已經唔多見Mirror,分分鍾睇開ViuTV ge人認得綜藝主持人都未認到12個仔

唔明點解有一半人黑咗半邊面囉
光源只從左邊黎

29/5開始好似有個音樂節目wor

台慶拍宣傳片只介紹果班主持藝員仔
講生日快樂就只得姜son

最經典係賀年短片搵外人講恭喜發財
播來播去果幾個 都唔搵mirror拍

反而澳門新濠影匯好似見到德晉Mirror 表演片段，ViuTV 可唔可以係果半個鐘新Mirror go之外，加插下Mv得閒就播呀？

佢地只係表演嘉賓
啲片應該唔係VIU拍冇權播
之前MIRROR GO啲片應該石沉大海

就係版權唔係ViuTV 反而會曝光，有得宣傳下，Viutv 自己拍的MV就成日都唔播

好悲哀！

世事都俾你睇透左

大台係中午時段都會播下自己mv 或者電視劇主題曲
viu係咪無？

佢地無音樂節目 又無勁歌推介 係難搞架啦
所以之前先催佢地快D開節目 最好俾mirror練埋口才

不過 其實mv係有播過
當半夜廣告唔夠多 節目早完咗 係試過播mirror mv攝時間
一秒間同ASAP都有 仲有full version及cut版兩款㖭
但係近2個月無見過 好似節目少咗under

愈嚟愈多人愛佢地係好事，佢地值得擁有
雖然佢地唔係話好好，表演有時都仲有出錯，但佢地嘅能力係好過好多名星偶像
而且佢地只係出道咗半年左右，真心覺得佢地叻仔

沒有最好笑只有更好笑
幫自己偶像買Like就見過啫，
大方到幫人家買埋就真係少見

玩遊戲看人品，有咩偶像有咩粉。

有故仔聽？

連登咁多AL fans我唔敢亂講
唯有當坤哥演唱會好多外籍人睇
D外籍人對AL一見鍾情
組隊follow佢

Agger

呢度唔敢講AL 不是呀
次次都一堆負評

我去睇咗下，好似唔止AL個page有問題
連姜濤破鏡同演唱會嘅po，點入去睇like咗嘅都勁多頁係外籍人士
啲外籍人士連姜濤IG都無follow就like
其實係咪公司集體幫班仔仔買賓賓造勢啊？
我唔覺得仔仔或者fans會咁on 9去買粉囉
連登咁鐘意拉大隊出嚟陰謀論嘅？

ig好似有個功能係不定時彈d post出嚟，好多人都會見到就like

少年太年輕

咁多外國人like

你講完我去睇咗下真係啵，姜濤之前嘅po係四千幾like，破鏡果兩個po就成六七千like，點入去睇好多都係外籍人士

但好似就得姜濤同AL嘅page有奇怪，其他仔暫時唔覺有問題，除咗星座L同alton係一直都有賓賓粉

我去咗睇姜濤琴日破鏡個post，7000幾個like但真係勁多外國人，我又睇返2018年除夕，同樣係7000幾但冇乜外國人

屌 唔撚係嘛
之前viu先係全民造星笑鳩tingho買fans
而家就自己買 有無腦架

唔係話考兩個碌會解約咩？
唔通......真係有人要破鏡

次銀次都係咁
出story放風
信徒膜拜教宗
送上貢品
最後梳化曬貢品
真係橋唔怕舊

但大佬，今次你兄弟做舞台劇，喧賓奪主少一次係咪會死呀

，呢兩個齊齊解約啦好冇

屌，人哋去撐兄弟都俾你講到咁肉酸，前幾頁咪討論過囉！又唔係得佢一個去睇有po story，其他仔都有po，下下都攞出嚟玩針對就無癮啦！

🌟全民造星2 記者會🌟
MIRROR全員都會出席呀💙💙
日期: 5月1號
時間: 1230 - 1630
地點: 九展地下中庭

大家點睇？話都無咁快就搞第二季
仲要搵MIRROR去幫手撐場，好賤格
要班仔笑住去鼓勵啲新仔搶自己飯碗？

支持mirror 出場完左就執野走 屌你老母冇人想支持造星2

但其他仔冇曬禮物

吔屎
唔好提！灰到核爆，去完真係破鏡！

我講明我係AL粉，不過我其實唔係咁鍾意貢品文化
我無送過野，又無特登出去接送返工放工等，唔代表我唔鍾意佢地，大時大節一兩份我覺得合理既（不過我都係無），但而家見到就係零食又一堆，相又一堆，連'no card'都幫佢地抽埋，其實為咩呢
我永遠都唔會係得寵或被認得個班fans，因為我永遠都唔會企最前同叫得最大聲，有時我諗我係咪要用貢品吸引仔仔認得我，不過我自問只係希望佢地進步，行到自己想行既路，佢地認唔認得我反正唔係重要事項本人無班妹妹仔咁有心有力，次次早半日去等，早兩個鐘已經好極限

咁公道啲講，又唔係得AL一個po禮物，其他仔好多都有keep住po啦

一單還一單啦，今次明明係人哋舞台劇佢都照post 自己收到禮物又真係7左D 囉

係咪去左探班？

講起AL被得寵既fans
我都即刻諗起幾個名同樣

AL做既野真係會令到d fans變哂私生
負評都要照講
佢都真係好鐘意被私追既感覺

好正 個樣勁乖

好想睇佢發脾氣果幕真係想像唔到

想俾Jeremy發我脾氣

係fans就杯葛呢個活動啦

乜截咗止揀埋人呀
4個鐘做咩撚野
想悶死班記者？
開開開 上次咪巡禮完 對mirror又唔見咁緊張

貴為教主喎睇戲都有花收啦
邊個夠佢玩呀

其他仔仔睇完，呢兩日都一樣post禮物，定係你特別關注AL呀？早幾日都講過類似嘅野啦，成日討論呢個問題！無鳩聊

四個鍾真係唔知搞乜鳩
第二季嘅99隻仔逐個自我介紹？

MIRROR會唔會有表演？新歌？

叫上一屆仔仔撐今屆仔仔搶自己飯碗，過橋抽板

好撚驚呀神徒衝曬出黎護主
有去尾場既鏡仔又有post 禮物好似真係得你地位教主炸bo

真係想問開全民造星2對mirror的好處係咩

希望造星2記者會唔好同mirror新歌發佈混埋啦～

諗下都知造星2宣傳會遮曬mirror 新歌風頭
我真係唔知比咩反應viu好

出完新歌三日後就開造星2記者會，等唔切咁款，觀眾都未focus到新歌就已經俾造星2搶曬去
新歌時間安排咁尷尬，點睇都似係塞住fans把口，俾啲甜頭你哋暈曬浪，然後就更加大條道理俾曬資源去搞造星2
仲要班仔去開心撐場4個鐘，viu喺反人性方面真係出色

仲要利用班fans撐場，應該都預見到將來造星2嘅公開活動都係咁

送禮物送到成張梳化都係，其實只係將一大堆野放哂係梳化影張相，班神徒見到有自己份禮物係堆野入面就好似受到皇上恩賜😭😭😭喊哂口好感動
真係想問下班進貢者有無咁瘋狂進貢比父母

佢post唔post禮物都無所謂啦，反正都變成例行公事，做魚佬果日都有花收

好處方便mirror 加人同踢人

MIRROR送禮物嘅文化真係唔知學邊個，係咪韓團都會咁樣？上次仲見到有糖話，姜濤生日會起碼收兩卡車禮物，就算無出場費都賺死啦

真係架?即係又有人跟到佢去賣魚
點解班fans可以成日都唔使返工，貢獻哂d時間去追星，就咁追星係香港真係生活到?佢地一定唔使供樓俾家用，或者屋企大把唔使做都有爸爸養
我都唔知自己仲有幾耐熱誠去追活動呢

啱啊 做佢fans好幸福 好易被寵幸

其他仔仔都係到左現場先post story撐 你個教主一早post定今晚見 咪就係想你班護主犬護駕進貢囉on9

佢做魚佬果日夜晚見到edan post佢地去睇戲相，見到al拎住花，一係就睇戲時收花囉
我見d學生妹成日都送野，又成日免費派野
好似得姜濤同al粉先會做咁多野，又送禮又免費派野

唔係好見其他粉會做，又或者可能其他仔收咗禮都無次次post，所以唔覺眼

雖然送卡仔手幅個D都係有限錢黎既，但有D送衫褲鞋襪首飾，希望唔係貴野
偶像當然重要(可能係某D人既精神寄託黎)，但如果D錢可以用係更有意義既地方(例如孝順下父母，拎黎學下野等)會較好

做姜濤fans咪仲幸福，私追都可以追到比偶像follow IG

講起姜濤followers 5萬2左好耐，幾時先再衝上去

今次電車都係佢地整？

屌 邪教一樣

應該唔係啦 人地咁高調 係仲唔即刻衝出黎認屎認屁咩 又fing姜旗啊

真係咩星咩粉

你離題啦 唔該講返班仔啦。
小心冰哥出黎屌9你啊

咁多福利，佢地好幸福呀

一開始佢地好似都唔想俾人知
但係俾姜b post左

好心你啦 咁大個人學埋啲小學雞搞小動作

因為你唔討好佢個admin，你唔會有風收
最少商場活動你想有份揀上去玩，你就一定要同admin friend
社會上呢D奉承文化見怪不怪，不過本人認為有女人既地方就有小圈子，有是非，有妒忌，呢D公司已經成日見，真係唔好再打搞我

+1

咩風?賣魚個D?
真心問, admin真係有風既話會俾fans?

屌仲要杯葛埋個節目
我唔會睇架

叫親上去都係後生靚女，要見報，要上鏡唔失禮咁商業考慮都好合理

我幫你拉返去主題就話人小學雞

應該係，咁佢片尾都出左，應該每集出一個仔仔

今次電車站幾靚

姜旗真心頂唔順，以為返咗大陸

留名等睇

又唔好亂講，見佢生日食飯嘅都係同自己啲朋友啫

兩卡車？屌
班糖搞到咁大陣仗
等陣又可以上報

一定大把fans去睇
viutv利用你哋去幫第二季造勢炸

上次百日宴見到姜旗，仲以為ViuTV 請人返黎敲鑼打鼓舞龍舞獅 屌 原來係班糖

宜家知道嘅有邊幾個仔錄咗？

呢單野講起就火，admin冇通知其他神徒有呢個活動，全部俾哂自己友去

直到教主出post話辛苦大家，成班才如夢初醒

如果仔仔出席活動無fans 撐場，係咪之後屎都無得食！

唔怪得遲吓暑假去曬拍劇，因為要搞造星2，班仔無人理呀

我見有名牌

大家明唔明討好神教admin有幾多好處

去埋Stone哥哥度剪頭髮

爭未討好化妝師

認同欣賞皮皮叫人做有意義嘅野，更欣賞皮寶寶又聽，唔係捐錢就助養小朋友，抵讚

你係咪無送禮物比大大

成日都搵 Mirror Fans造勢
唔洗比錢見到Mirror 已經好好

好悲哀鬧完都係要去撐仔仔

其實邊個仔仔 fansclub 係公開招人？ 無入group唔清楚

我只知姜試過係玩遊戲抽

啱呀，唔好話活動上去玩啦，呢個文化都唔係今日嘅事，之前有ching講拍mg、mv果d都係來來去去係果幾個
不過人多嘅地方就一定有呢d問題

唔只姜旗，連姜fc d出品好多都好陸
今次電車站果個好靚，靚過fc出嘅野

我見有周生生耳環
Al款耳環應該唔平

你應該係講onf演唱會，姜係玩遊戲抽，果次al就係答問題抽

好明顯呢個係因為重要人物都買哂飛，唔需要fc免費飛先拎嚟抽啦，d飛好似演唱會前1個星期左右先有

好心d fans比d骨氣

有人送過Dior耳環，要三四千。送過air pod, 千幾。

未計無數次香水，閒閒地六百一枝。仲有好多無po出來的

佢admin生日都收Jo Malone啦，一枝接近千蚊

去大叫造星2收檔啦

總之造星2 我mark實個仔仔做ADMIN

佢長期同教主化同一款妝

有咁多禮物收，難怪正日唔陪屋企人，都要同班糖開生日會啦

放心

造星2大撚把人會爭做admin，鬥快開TG

原來做admin咁多著數

我都想收Jo Malone

實有一大班入唔到場既糖係出邊等送禮物啦

點解好似次次抽飛，姜濤fc都少幾張？

ONF演唱會神徒係抽曬10張，姜糖個邊就只攞咗7張出嚟抽
AEG頒獎禮又係神徒抽6張，姜糖就得3張可以抽

其實有無人知啲飛去曬邊？如果全部都由admin安排，係咪又討好姜濤admin就可以有飛去睇？

真係好驚開左造星2，mirror會走哂粉，班仔辛苦儲落小小人氣比viutv打走埋

又唔會走晒
不過分散晒真係唔係好事

姜果邊有解釋aeg好似比出席最多次應援嘅粉去，onf抽起果3張係比admin去

個次姜admin好似一早話左會自keep幾張入場應援，咁我覺得都岩，個個都有admin入場管理，呢單又無咩問題

AEG頒獎禮係每個fc都有6張飛
好似星座撚fc一張飛都無攞出抽

根本個個fc都一鳩樣，全部都係要討好admin先有福利

Aeg果次神徒有6張抽？

除咗Stanley 無拎出嚟抽，其他11個fc都有？

演唱會做admin既都唔買飛支持姜濤等贈票？
點為之出席次數多，根本都係得admin決定俾邊個，無人知內幕

咪係，咩都admin話曬事，根本就應該全部攞曬出嚟抽先公平

仆街viu浪費左Mirror 都未紅（唔計姜b）就要幫人做勢

有個廢既經理人搞唔掂個男團就著草返去做監製，順便可以利用埋個男團

Aeg個次
有個fc係兩份唔同嘅名單當中
抽中咗同樣個幾個人去

所以真係求viu快啲整官方fc 重點係咪9再搵翻呢班人搞
唔想再見到啲人要討好admin 送禮比admin
大家都係追同一個仔仔 點解佢地有特權

VIU話8月先有呀
有排等
不過我對佢地都唔會有咩期望

viu搞返咪又係搵返呢班admin 做
自己點會批資源落嚟做

冇用喎

咪一樣12個仔有自己FC

如果有官方FC
所有活動資訊應該係佢地出再召集fans去應援

點先可以申請做官方admin OC，我都想申請

viu個官方fc又要註冊又盛
似想cap入會費
如果到時收咗入會費又搵fans做返，成件事好無說服力

點先為止好陸有啲我覺得都ok啊

明明而家有官方facebook ig，viu都可以做到發放資訊同召集fans, 但都係交哂俾fc做

+1，唔會有期望，ViuTV 作風都係搵返呢班人㗎啦
唔通搵個唔知頭唔知路嘅人幫班仔攪fc咩

Ching 唔好睇小媽媽喎，佢都係頭馬之一

佢地以家成日用果張banner 都陸啦
即係話百日宴咩搵個書法家寫果張呀
有時應援派果d卡，揀嘅相都唔靚，真心有好多靚相可以揀，唔明點解會用果d相

佢地啲野點都好過官方出嗰啲
演唱會嗰啲真係唔多掂

我嗰個蓋裂左

其實好多都係佢自己本身嘅朋友，生日互送禮物同食飯好正常，活動搞得多fc成員之間熟咗又有咩問題

我手燈粒制當晚就㩒凹咗要揾牙簽去熄燈

琴晚MIRROR個IG仲要寫埋出嚟話太多活動無時間po嘢viutv招個人負責po下IG同FB好難咩？要洗好多錢咩？屌～

我嗰支玩兩玩都爛咗，痴撚線
非官方出個支手燈仲襟玩

我都係個蓋裂左, 一次性手燈嬲爆!

真心好柒啊，你唔係站姐你係官方ig 呀醒下啦好冇

真係好不負責任

會唔會係同ERROR IG共用資源
Update得 ERROR黎又做唔到MIRROR

留名等睇生日集資禮物

不如招d fans去做啦，義工都大把人做，好過以家慢到喊

有幾多活動呀？

記者採訪已經唔係多 個ig sell 仔仔㗎，比啲heart好無

慢都好過冇你地班粉腸等下啦進步左架啦

error個ig 自己啲成員好似都有份update喎

有報道就算唔出個新post，都出個Story講下啦,係咪真係要讀3cred學下點用IG啊

有咩偶像有咩粉。(真係好得意•,2019)

斷章取義

姜濤生日會咪一樣，點樣抽無人知
之前抽完第一輪話有幾個報咗名但填錯資料，所以搵唔到，遲下會有後補，然後班糖再三追問先話無哂位，d位都唔知係咪又比哂自己友去

其實都只係想有活動通知，唔洗成日都要等fc講，無入tg嘅粉就咩都唔知
有活動可以比粉參加嘅比人報名參加，唔洗成日都係fc admin&朋友有份參加

唔認同，姜濤好靚仔，完全唔陸

AL有人氣多人推又屌喧賓奪主 stanley無人氣無人推又屌資源黑洞 等睇幾時屌皮皮果啲半紅不黑

其實你地係咪追開tvb啲星
其實追過idol就明出錢出力整goods派 送禮物 活動提早準備提早到係完全無問題
唔好講到自己唔送野唔出錢就先最清高最正確啦，每個人有唔同支持方式，又影響唔到你。 AL出名錫fans，多粉都好合理，洗唔洗又話人狗又邪教？何況有成員人氣高係好事黎。
之前出活動都收過神徒既傳教goods，覺得好靚好有心，支持唔係得把口，係行動。自己都好佩服佢地。

其實散推唔緊要，根本無辦法勉強人中意哂12個
但係唔代表要日日狙擊人地推果粒星囉，除非真係做錯咩啫

利申：睇名都知係首推姜濤，唔支持私追但知道有fans咁用心去推姜濤都會好感動。

出名既韓團會鼓勵寫信同捐錢幫人亦唔會咁樣曬出黎

神徒admin帶隊私追
老母自己私追 叫其他粉唔好去

點揀

fc嘅人仲需要抽架咩 本身都留哂位啦
等睇潛水艇又有份去

你放定一萬個心都得啦，肯定係同一班人做

本身諗住佢地會好似百日宴咁開live抽
點知

其實皮皮好似叫過fans唔好買禮物， 而且成日見佢啲fans捐錢 其實佢地收咁多禮物邊度用得哂
某幾個仔仔仲成日貼啲禮物出嚟， 間接鼓勵fans繼續送禮物

啱呀，捐錢好過，啱啱tiger post咗d 信出嚟，寫下信支持下佢幾好呀

寫信好過送咁多零食
我一直好懷疑AL食唔食得晒
食唔晒真係浪費食物

仲有好似係ONF嗰次，雖然唔live抽，都會拍條片抽嚟睇下吖！

但今次生日會，呢一場戲都慳返，好難信佢唔係揀人去

Admjn出嚟回應？

真係辛苦哂admin 無言感激呀

其實我第一次睇Edan獨立live先講吓我有個咁嘅感覺。不過由他吧，人地fans都覺得唔緊要

話時話，點解咁都要加密

姜濤同佢阿媽食到過期都食唔哂

叫佢電話用返繁體唔好用殘體先好講佢唔陸啦

吹奏admin是常識吧

人地講緊送禮物比AL admin
疑似打關係收料私追

名正言順課金比d仔就話姐
追星要課埋金比admin我就唔識玩喇
唯有話可能人地就真係好好朋友
又或者好有錢
個個朋友生日都送周生生

有感受冇問題既，但下次要小心D唔好cap曬圖上連登遮曬名一黎就話係jers D fans 冇禮貌囉嚇死人咩 而且Edan 上個live 直情拉埋jeremy 一齊開，我諗唔洗太擔心觀眾互動會影響到jeremy 同Edan 友情同比人既觀感？

其實咁講，感謝admin 日常處理應援事務係冇問題，因為都真係要付出時間體力去做

但「靠吹奏Admin拉關係得到好處」係最大問題囉

以後都唔會咁做啦
錦鯉知我理性開嘅，今次可能真係太認真

可能睇多幾次Edan live 會適應

好幾個group都有㗎

你又知佢電話無用繁體？

可能真係有錢闊太，識咗幾個月就變咗好好朋友，呢d係真。友誼

回應一下昨天有人話坤哥演唱會後多左人認識Mirror，從來都明白多左人認識同多左follower係無直接關係，連前幾天吹奏話903DJ睇完坤哥之後鍾意左Mirror,佢都無follow mirror或者任何一個仔仔既ig.

由始至終，激升followers 只有一兩個人，究竟因為一見鍾情定有強大力場，無法分析。敦真敦假只有AL 同佢啲忠粉先知。

由坤哥演唱會後各仔仔follower 上升如下 (4月20 至 4月26日）
1. AL 588
2. 皮皮 291
3. Alton 153
4. Jer 151
5. 爵爺 134
....
11. XX 47
12. XX 35

(3月23 至4月19日）
1. Alton 1050
2. AL 1046
3. Stanley 659
4. KT 648
5. Jeremy 392
....
11. XX 216
12. XX 134

Alton
佢成日偷偷地深夜係咁like外國人做gym搏人follow
核突到

姜糖真係又有錢又有創意

30號去銅鑼灣應該周圍都見到姜濤嘅蹤影

其實成個星期都係，幾好宣傳

Fans仲有心過自己公司

其他仔仔情何以堪

公道d講，淨睇asap，al係吸睛，加埋領舞部分多咗follower都正常，再講紅館果日幾千人，佢都係上升咗5百幾嘅話唔係算少咩？

人比人比死人

頭先再去睇班仔嘅IG
AL依然係有幾百個外籍人士followers
姜濤新po又係六七千like，但點入去睇勁多無follow姜濤嘅外籍人士like
其實係咪有人做鳩佢哋兩個？定係viutv隻乞丐只幫佢兩個買賓賓造勢？

好似都係坤哥演唱會後佢兩個嘅page先出現問題，之前都正常

洗錢去做佢地咁dum本 大機會係viu或粉絲幫佢地買like 追星追到要課埋呢D金

哈，姜仔拍100毛，做埋代言人先多6百幾人follow, 而AL 5日多左5百幾個followers ，你都覺得正常，好野好野，法官大人我無野可以補充。

襯埋你個名睇 笑死

第一，我無追開班仔幾時至幾時有幾多follower，所以我唔知姜濤拍完100毛得6百幾follow
第二，2樣野都唔同，一個係廣告，一個係現場跳唱表演，吸到幾多follow 都係佢地自己果樣廣告/表現有幾吸睛，性質唔同，無得比較
第三，我係講紅館有幾千人，睇完al領舞先吸得5百幾唔係算少咩？
理性討論，但ching你就好有骨咁講野，好野好野

Wu hello admin大大
咁你有冇諗過有啲姜糖因爲返工返學或者屋企原因出唔到活動報唔到應援 今次難得機會報咗 但你地又嫌人冇應援過
咁咪嚟嚟去去都係個班糖有得去啲要飛嘅活動

好奇去google咗下，原來IG買粉買贊都好平炸
一百幾十已經可以買好多個

係唔係ting ho買嚟做9佢2個
反正佢自己買開

正常人都唔會咁留意班仔每日幾多個follower啦
仲精確到個位數列埋表出嚟，講嘢有骨咁
其實啲賓賓粉係咪呢條友買㗎？
一百幾十咁平，隨時可以幫自己睇唔順眼嘅仔買翻啲賓賓粉

紅館個晚AL真係好吸精，ASAP領舞好有壓台感

佢兩個仲要買like？似俾人做多

花姐新post，舞台劇淨係讚愛將Ian，無提阿Jer

都慣啦

搞到想特登去cwb睇下

我覺得還好，都冇一味護主，算係咁

早已習慣，都唔係第一次

都唔算唔大體呀，只係用舞台經驗少嚟講就好笑咗d囉
唔通Jeremy jer ian果d經驗又好多咩？

唔知點解唔可以一個post 讚曬兩個呢
定佢想出長文講jer呀？試下諗得正面少少先

咁我都期待下先
睇返花蛆之前俾每個仔仔嘅鼓勵po，就知佢一啲都唔偏心啦寫得一樣咁長，個個都咁錫

佢當呢啲叫真性情嘛

冇

其實偏心係人之常情 嗰嗰都會
只不過佢身為12個人既經理人 咁樣偏心其實其他人會好sad
造星時期咁樣做係make到noise 但而加係經理人應該要留意返
唔應該做到出曬面

唔好比我估中係花蛆叫包監制比westface有平反既機會

之前d post 有人cap過佢自己ig story
佢嘅story係 佢嘅電話cap圖 殘體字黎

偏心到出面真係好肉酸
寧俾人知莫俾人見啦

好同意偏心係人之常情，但係下下做到咁出面真係好傷粉絲心，有一段時間真係好想脫飯

金像獎單野搞到咁大件事佢唯一反應係出個story 講唔覺自己有做錯

明白偏心係人之常情... 我自己對鏡仔都會唔同程度既喜愛，但係一個活動得兩個仔仔出場，只讚一個就真係有啲樣衰
我只可以期待下花姐打緊長文嚟讚jer....

其實佢做得經理人，有啲野佢唔方便回應嘅唔出聲扮睇唔到咪算
又要衝出黎同fans作對
最on9係開咗個tg group佢又真係入埋去
自挖墳墓咁

同意唔係下下都要交代，但佢做埋做埋唔少啲同粉絲作對嘅野又唔平息民怨，一睇住佢一路偏偏偏偏偏心落去真係

經歷過咁多野都仲會期待花姐咩
不過可能佢比人嘈完偏心之後會補返篇比jer既

我係ian fans都覺得佢作為經理人唔應該偏心得咁過份，寧願公平對待佢地12個，好過不停製造矛盾

冇咩人明呢位清講咩

咁開果時都未有mirror 又未係經理人，我諗佢自己都估唔到發展到以家呢個地步

但花姐group真係惡性循環黎

啲人有怨氣>去花姐group度嘈>花姐唔理/唔覆/覆每個意見我有睇到>護花使者開始出黎>民怨更深>問題仍未解決>又再鬧交

唔好要個group/花姐退group仲好啦 都唔知開黎做乜
未見過經理人咁鐘意出黎搶光環

而家咁搞到有啲仔俾人忽略 佢錫嘅仔又成日俾人屌 日日都家嘈屋閉咁

好精警 個loop就係exact7ly咁樣循環，每次見護花使者衝出黎就想打7佢地，收咗錢都冇佢地咁落力

咁落去只會更多人脫粉

而家啲粉都走梗

我都好想走....
只係唔太捨得

唔捨得，加上見到D仔其實好努力同有進步，真係好想佢地好，但佢地公司好垃圾

我唔會走，垃圾公司又好，偏心經理人又好，圍威喂FC都好，呢啲都唔關仔仔事，佢地都控制唔到。但我見到佢地既努力同成長，就值得我繼續去支持佢地！

最緊要支持自己個仔！佢地有keep努力，旁人點樣仔仔們控制唔到，但邊幾個仔有努力係有目共睹。因旁人脫粉可惜囉！

要揀我寧願揀媽媽

可唔可以2個都唔要

笑到停唔到屌

幾時有人吹奏我

你同奶茶咁熟都抽唔中？

會唔會有糖送周生生黃鑽

買咗明周未呀糖們

之前講到自己又大隻 跳舞又勁咁
其實唔知花姐睇中佢d乜 唱歌又難聽 跳舞又勁甩 樣又唔係特別好

fans自己做宣傳仲好過仆街viu 靠viu真係食屎

幫viu搞宣傳但比viu當狗

哇，真係姜仔admin啊？
我見佢連出幾十個po狙擊教主同神徒admin
出活動成日見到神徒admin唔會尷尬咩

係咪本身有私怨

鬥快做admin

唔覺得全部都係fans 一定會有花生友

快啲mark咗一個先 做admin有得收禮物

佢把聲其實好好聽

痴線呢個真係快到離晒譜

我都見佢成日洗版，發癲狙擊其他仔，除左姜仔無鬧過
睇得出佢好憎AL同神徒，就算唔係姜仔admin，佢做到咁出面都好樣衰囉，大家正常討論下咪算，玩針對就無癮啦

但係佢寫阿JER同JEREMY果篇都長過好多人喎,
.

佢呢個表演真係令人對佢眼前一亮，學美君老師話齋，佢風格真係可以好多變。

面試已經識得炒熱,造星2 Viu同參賽者都識玩咗
節目出街內容有競爭性一定吸人去睇
雖然viu可以話造星2可以令Mirror多啲人留意或者加入新元素.....
但係想唔擔心Mirror 有少少難度

其實一開始都仲信佢可能真係好想呀jer好, 因為都記得佢係"勸"呀Jer入團
但佢依家個處理手法已經將佢真正偏心邊個表露無遺, 更加令我覺得佢只係想要兩個唱將, 跳唱之人去襯托佢D愛將, 同埋R fans 去應援壯大聲勢

見到D admin 都係mirror fans 心諗.....

入去做花生友

有一個係神徒喎

教主都走粉

連馬友花姐都可以有group就知呢個世界無野無可能

可能佢原意係想MIRROR入面12個仔可以互補不足。
只不過你話佢冇私心叫JER入團其實可信性真係極低

馬友都有唔係掛？

+1 玩針對真心肉酸

felix 都有

我睇到都有好多糖係入邊
已經可以預見第二季將會集體走粉

未見過有經理人會公開偏心到咁樣
叫jer and jer fans情何以堪
外人睇到都覺得好肉酸

佢值得擁有更多機會

真係唔明點解連幕後都要有group

用黎討好

仲要開埋生日會
差寶姐同stone未有group

正確係一堆神徒同一堆糖
但呢個仔仔45.8k人追蹤來頭都唔少
玩埋造星可能過埋姜b

阿海

1/5 大家好揀定一個仔仔爭做admin

係咪想啲仔有靚造型？

阿海喺ig有fansclub

又唔好咁講，靚聲同努力係無人可以攞得走，未來嘅嘢無人知，可能將來跑出嘅係佢。Jer 最後嗰集Mirror Go 好勇！睇到好緊張！欣賞你！

唔排隊好多係食花生既 但admin係神徒呢個無得兜喎 做得admin都係食花生就講唔通啦

個神徒有幫呢位參賽者開好曬ig fc 準備好走粉mirror 嫁啦

無入gp

唔使入group架喎

咁快已經開谷

個條友係仔仔都鐘意架，你未見過佢咩

睇佢個勢似係覺得自己會贏硬，等睇佢用實力說話

段文字感覺好熟悉，係咪打算行教主路線

D相都好磨皮好教主feel

屌，我覺得有啲似馬友

英雄所見略同

咁神徒到時5月1到底會追AL定追佢

屌咩 個自稱會長既admin堆icon有教主既
掃左掃右差d分唔清

要比較個樣嘅話教主順眼啲

教主靚仔好多喎

識人好過識字阿
佢兩個兄弟都有團佢點會無
唔好唔記得比賽個陣都係咁
自己唔得都好彩mark到兩個得嘅best friend

個條友邊係神徒呀
見佢icon個個仔嘅相都有，poki AL frankie 姜濤 AK edan alton
雜食粉要走唔出奇

有幾個admin係爵屎

你係咪睇錯，講緊會長
個group 勁多admin

幾好呀 兩個一齊追

點都撐左mirror 先，痴撚線一年都未到咁快走曬粉

究竟五月一號點安排
要MIRROR去做乜
無興趣睇四粒鍾面試
只係想睇下班仔表演新歌

個安排就係要mirror 睇住鏡粉走粉

五月一係面試咩

難怪既，行差唔多路線

覺得樣似迪迪仔 但style似AL

個造星2參賽者group 會長已經有搞當日應援

咁迪迪仔靚仔好多呀

節目都未開始播 一陣連55強都入唔到咪好柒

等唔切走粉咁，咁快開group 都唔方係mirror 忠粉，遲早走粉

其實真係因為兩個FDS, 佢先有機會入MIRROR, 希望ALTON會好好珍惜.

另外, FC話佢舞台經驗少??????? 佢同一班FDS JOIN過好多跳舞比賽果喎, 經驗多過好多隊友啦, 點會咁易怯場呀?

個群既某個Admin咪神徒囉

我追隨AL for sure，因為呢條友真係好馬X feel呀

無眼睇 原來5月1記者會係公開面試
mirror fans去撐場睇面試，分分鐘現場即時走粉
仲有造星2火火嗰條宣傳片，有專登揾呢個參賽者同另一個參賽者拍㗎，仲唱咗幾句歌，俾曬大頭，睇嚟係大熱，到時面試應該都會過，走吓程序咋

唔知會唔會Mirror幫手面試.....

諗多左，mirror 用黎引fans 撐場用完即棄嫁啦

Wallace你地都唔識 人地拍YouTube 架

唔怪得要破一破鏡先

咁老實講， 兩位其中一位真心唔差喎， 仲好過某幾位mirror成員

我覺得今次fc出產生日應緩嘅野，暫時算靚

一個咋咩？

佢係youtuber做左好耐架喇都有十萬訂閱
有台灣公司簽出過2首單曲
上過幾次台灣綜藝
之前fb有火火個條宣傳片咪係打俾佢

以為開個新ac就無人認到你地
好心身為fc admin就唔好出去搞私作啦
已經本身都唔係搞得好
其實不如搵搞電車design個班去幫fc
佢地design靚過fc好多

之前私約過啦？

「失敗者找原因，成功者找方法」
佢自己講嘅金句，用返喺佢身上好啱，真係要好好反思究竟自己出咗咩問題，頻頻跳錯甩steps
其實佢都係藉口王，一路跳錯，一路揾藉口，唔係賴隊友整到佢怯，就係賴跌咗眼鏡淆底，之前咁多次無眼鏡又點解釋
就講從參賽到出道半年，大大小小嘅舞台都上過，仲話怯場 無說服力啦
唔好入咗團就以為好安全，放鬆曬手腳，好多後浪殺緊埋嚟，要有危機意識，要快啲進步先得！
靠兩個fd入團又好，靠咩入都好，既然入咗就應該加倍努力證明自己係得嘅，咁先可以減少質疑嘅聲音
不進則退，好好諗清楚啦

咁公道啲，確係已經好過平時應援產物嘅
真係唔好要求咁多，有班糖咁自發有心去做，點都好過viu乜L都唔做

其實有冇人知電車站係邊班糖搞
糖真係好多金主

問心茶姐設計真係唔係次次都靚，但一班人都咁鐘意吹捧佢，admin福利
電車果個真心靚

ching 厲害

佢唔好再拖低mirror 水準啦 半年啦 個個都進步緊 係佢愈來愈衰

電車嗰個設計好靚 靚過fc啲banner
真心唔明點解啲人要當fc 茶姐神咁拜
追仔仔定追admin
fc可唔可以請教design電車站個班姜糖 整翻個唔大陸味既banner先

係咪潛水艇班人個朵臭曬唔敢用

人地唔想講就無謂特登起人底啦
想講自然會話你知
轉頭開名又畀人話搏出位

咁茶姐係叻嘅，咁啱一早已經支持姜濤，姜生又公開讚又公開講生日快樂，仲要講幾次。d糖唯有繼續吹捧茶姐啦
只係唔明佢影咁多相，其實好多都靚，但應援產品出親嘅相都唔係靚

宜家諗返起佢比賽個陣話ting ho 同姜仔個樣就有啲想笑
不如alton都去搵返自己先 壞壞地呀你

我淨係想知佢平時有無去練舞？定係只係活動前同班兄弟練，其他時候做返其他野
先唔講唱歌，不如真係比心機練舞，練返好佢，最起碼要跳得好過無舞蹈底子嘅成員先啦
無可能連jer同ian都無甩嘅時候，佢都仲甩緊

我都想

其實唔關事 我覺得佢係無左團火
明明造星個陣都唔係咁

可能就係大家一直講緊既艇整
不停開新名
佢地都話生日一定有搞作

睇住班原本嗌緊自己個名的粉轉嗌第二個名係會有幾心痛

咁就死啦，無火好難行落去，唔通真係去做pt做到合約完咩
幾時搵返團火呀？

成日以為好firm 原來真係咁易就走去做第二個仔仔admin mirror真係好撚慘

B1個陣我仲覺得佢ok架 隊長咁又積極又有heart
而家真係

精舞門時真係冇甩beat又型

證明佢唔係做唔到

咁公道啲講mirror啲fans都有堆本身係其他星嘅粉黎啦
fans嘅pool係得咁多，日日都有新星出黎，唔通啲fans係憑空出黎
咪又係啲fans走黎走去
mirror做得呢行都要學識接受呢樣野

精舞門我記得佢係有甩過

跌爛你眼鏡

我都記得同埋坐低櫈擺pose 時得佢一個無托下爬

有聲

走粉

Mirror好多人舞台經驗同佢一樣

隻牙

佢講嘢有冇經過大腦

應該無

我成日覺得佢講嘢唔用腦，講廢話

所以mirror 自己都要進步下，唔進步冇新鮮感，走粉係好正常

哇屌，好嘔心呀

唔覺佢有用過腦，仲要周圍都見到佢衝出嚟柒